小儀比你屌 你屌唔屌

屌
唔屌

dogrun

有正皮

推

蒙頭都入唔到閘

呃負評

你連屌既機會都冇呀

老閪都屌

小儀麻痹症.jpg

正皮大幅領先

點解要屌？

不了

都幾多人想屌喎

貼錢都屌

無圖無人屌既post

老虎蟹都屌

你確定要圖？

狗也不屌